\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=10)
%10.1
&& \label{10.1}Immer wenn das Spiel w\"ahrend eines Punktes f\"ur ein Time-Out, ein Foul, eine Violation, einen bestrittenen Turnover, einen in \hyperref[13.2]{13.2} aufgef\"uhrten Turnover, einen bestrittenen Punktgewinn, eine technische Unterbrechung, eine Verletzungsunterbrechung oder eine Diskussion unterbrochen wird, muss das Spiel so schnell wie m\"oglich mit einem Check fortgesetzt werden. Der Check darf nur f\"ur die Diskussion eines Calls verz\"ogert werden.
%10.2
&& \label{10.2} Spielerpositionierung nach einem Call (mit Ausnahme eines Time-Outs, und außer anders geregelt):
%10.2.1
&&& Falls das Spiel unterbrochen wird, bevor ein Pass geworfen wird, m\"ussen alle Spieler zu der Position zur\"uckkehren, an der sie zu der Zeit waren, als der Call gemacht wurde, insoweit nicht anders geregelt.
%10.2.2
&&& Falls die Spielunterbrechung stattfand, nachdem der Werfer die Scheibe geworfen hat:
%10.2.2.1
&&&& Falls die Scheibe zum Werfer zur\"uckgeht, m\"ussen alle Spieler zu der Position zur\"uckkehren, an der sie zu dem Zeitpunkt waren, als der Werfer die Scheibe losgelassen hat oder als der Call gemacht wurde, je nachdem, welches Ereignis fr\"uher stattfand.
%10.2.2.2
&&&& Falls das Ergebnis des Spielzuges bestehen bleibt, m\"ussen alle Spieler zu der Position zur\"uckkehren, an der sie zu dem Zeitpunkt waren, als der Pass gefangen wurde oder die Scheibe den Boden ber\"uhrt hat.
%10.2.2.3
&&&& Wenn ein anderer Spieler als der Werfer auf Grund eines nicht bestrittenen Regelverstoßes in Scheibenbesitz gelangt, m\"ussen alle Spieler zu der Position zur\"uckkehren, an der sie zu dem Zeitpunkt waren, als der Regelverstoß stattgefunden hat.
%10.2.3
&&& Alle Spieler m\"ussen diese Position halten, bis der Check erfolgt ist.
%10.3
&& Jeder Spieler darf eine Spielunterbrechung kurz verl\"angern, um fehlerhafte Ausr\"ustung ("`Equipment"', "`Ausr\"ustung"') zu korrigieren \textcolor{blue}{ oder um beeinträchtigenden Sand aus dem Gesicht zu entfernen}, hingegen darf das laufende Spiel f\"ur diesen Zweck nicht unterbrochen werden.
%10.4
&& Die Person, die die Scheibe eincheckt, muss sich zuerst bei dem n\"achsten Gegenspieler versichern, dass seine Mannschaft bereit ist.
%10.4.1
&&& Falls es eine unn\"otige Verz\"ogerung bei der Durchf\"uhrung des Checks gibt, darf der Gegner eine m\"undliche Warnung geben ("`Delay of Game"' oder "`Spielverz\"ogerung"') und, falls die Verz\"ogerung weiterhin besteht, d\"urfen sie den Check durch das Rufen von "Disc in"' ausf\"uhren, ohne sich daf\"ur beim Gegner zur\"uckzuversichern.
%10.5
&& Um das Spiel fortzusetzen:
%10.5.1
&&& Wenn der Werfer die Scheibe hat:
%10.5.1.1
&&&& Falls die Scheibe in Reichweite eines Verteidigers ist, muss der Verteidiger die Scheibe ber\"uhren.
%10.5.1.2. 
&&&& Falls die Scheibe nicht in Reichweite eines Verteidigers ist, muss der Werfer mit der Scheibe den Boden ber\"uhren und sollte "`Disc In"' rufen.
%10.5.2. 
&&& Falls die Scheibe auf dem Boden ist, muss der Verteidiger, der der Scheibe am n\"achsten ist, "`Disc In"' rufen. 
%10.6
&& Falls der Werfer einen Pass vor dem Check ausf\"uhrt, oder eine Violation gem\"aß \hyperref[10.2]{10.2} gecalled wird, ist der Pass ung\"ultig, unabh\"angig davon, ob er ankommt oder nicht, und der Scheibenbesitz geht zur\"uck zum Werfer. 

\end{easylist}

